twitter 股價跌超過21%

封鎖真實言論，自掘墳墓

執柒咗佢。